有個藍絲IVE仔淪落到要去Save HK搵人幫佢做FYP問卷喎

大家一齊幫下佢手

reported

影衰ive仔

點算好呢?

report完咪俾佢開過個新嘅
梗係守望相助幫佢填下問卷啦
記住寫detail啲呀

點解份野會問你住邊 reported

REPORTED

論文？IVE仔識撚寫論文咩

如果你一開始答「是」，全份問卷會有2個位置比各位巴絲同藍絲ive仔盡訴心中情

慈幼

btw佢話佢之前上過連登, 有冇巴打知係咩事?

份form收咗皮

he form 香港航空業人手問題研究問卷 is no longer accepting responses.
Try contacting the owner of the form if you think that this is a mistake.

幫唔到佢好心痛

咁快就玩爛左, 渣ga

「香港航空業人手問題研究問卷」表格目前不再接受回覆。
若您認為這個情況有誤，請與表格擁有者聯絡。

咁快冇得玩

我覺得佢遲啲一定放出嚟你
見到一個link狙擊一個link

Report 或者比假資料搞死佢啦

搞到佢個research做唔到就ok

識佢 中學已經出晒名 但全校都黄

正

咪on9啦仲幫佢填
report

影衰晒讀航空嘅人

得100個sample size學人做問卷?
等肥啦IVE仔

中學ies都多過100份啦

「香港航空業人手問題研究問卷」表單已不接受回應。

證明藍絲真係on9
ive嘅fyp自己鳩作啲data都得啦

close咗啦冇得玩

仲諗住幫下佢手,咁快冇得玩

住狗宿

搵人搞到佢ive都無得讀pls🙏🏻🙏🏻

咁快無得玩

緊係幫佢填到最冷門啦
份report難做好多

你咁樣做淨係del有問題嘅record就得
啲data可以繼續用

幫佢鳩做

有，填低薪少過39.9，非常同意，非常不同意！

屌咁快無得玩

個問卷俾佢收起左, 冇得幫佢手lu

大家可以入去佢fb繼續同佢傾下計

有冇同學仔分享下

真係好垃圾
仲要係死肥豬

影撚衰慈幼仔

認撚住個傻鳩

同學仔份fyp唔做喇？

你覺得ive做嘢會咁嚴謹咩到時一堆數據咪又係唔識解釋，是但作個結論出嚟

份野收左皮

真

咩係連登通緝????

有無諗過係手足用嚟起鳩藍屍底

香港航空業人手問題研究問卷
「香港航空業人手問題研究問卷」表單已不接受回應。
如果您認為這項限制有誤，請與表單擁有者聯絡。

屌..收左皮冇得玩啦

香港航空業人手問題研究問卷
「香港航空業人手問題研究問卷」表單已不接受回應。
如果您認為這項限制有誤，請與表單擁有者聯絡。

樓上自爆

推

你轉咗icon先

extreme data

成個弱智咁

Report

要幾on9先可以將自己比人當狗撚攞出來打飛機

可憐之人必有可恨之處

肥簡

抵佢讀ive

重點係report

尋晚就係佢同手足嘈 最後call狗黎

同你講 冇可能

「香港航空業人手問題研究問卷」表單已不接受回應。
如果您認為這項限制有誤，請與表單擁有者聯絡。

IVE D問卷數據自己整圖交上去就係啦
人地要你比條LINK你咪比 跟住額外自己整Pie Chart交上去
邊有戇鳩仔真係叫人填問卷 真係冇撚腦 唔係扮㗎噃

收皮la 係條友on9亂尻填問題 咪尻當手足

屌你老母垃撚圾師弟

ive 仔都有畢業論文

on9

影鳩衰ive仔
利申ive fg
成個學系都無藍絲

有冇搞錯啊
我都好想玩

咁快收左皮冇得玩了

航空學高級文憑

唉 之前唔覺意幫兩廢老退左gp
搞到依家冇嘢玩

點解弱智都入到IVE
個樣中撚左幅射咁

無得幫手填

依家先知ive有藍
利申 全班都黃

屌，打校服個格仔喇，黃到金嘅中學比佢影衰曬

no longer accepting response

連個FB都收L埋皮

On9仔Blocked

支那on9仔

仲睇到喎...佢可能block左你

原來藍絲真係有樣睇...相由心生

我係毅進學生（冇錯，就係畀狗讀個間）

收集到100份問卷當做咗

藍屍真係有陣柒味
Btw
「香港航空業人手問題研究問卷」表單已不接受回應。
如果您認為這項限制有誤，請與表單擁有者聯絡。

應該唔係。。
可能我公司電腦冇登fb

未來黑警

I大邊間分校幫佢出下名

個樣同隻狗一模一樣

做得藍絲都係咁撚柒
塊面賤肉橫生到咁 朝早照鏡見到自已會唔會嘔

講乜撚野航空業
搭飛機係買兩個位定直接搭貨機

生到咁既樣，比我就成世唔會照鏡同影相啦
講真，想知佢老豆老母點面對佢

屌你老味 影撚衰曬暴中慈幼

擺明都係藍啦
點會面對唔到佢

航空應該係青大

咁樣衰 佢老母有冇叫佢減肥

所以而家揚咗咪自己收埋作data囉

應該每日都要po啲save hk既精選文章上黎批鬥下

一日慈幼仔，終身慈幼仔

你唔撚配呀屌你老母臭閪！

死左link啦 太遲入黎無得玩

腦殘樣衰先做藍屍

咪係
真心唔撚配

嘩屌
我係女仔都未見過咁樣衰既男仔...

點解可以咁撚樣衰

有時Save HK D post幾好笑。
話無綫黃屍電視台係因為佢個抗疫節目請咗森美同黃任匡。
咁RTHK係藍都得啦，請過何妖、叻哥、屈穎妍、西門梓做節目嘉賓，係咁做乜X港台偏頗？

連結已失效

一睇個題目就知道有問題
IVE仔憑咩學人收問卷
陳述問卷資料有咩用
SPSS都唔洗用
我地就做到狗咁

推上青衣ive先有用應該

More，點解同阿sir打交

呢兩條都係一尻樣 條死肥仔同佢有路 支持藍店到上曬面 藍色衫嗰個好似叫 Caleb

姐係唔係話特登想人身攻擊 但佢個樣發生左乜撚野事 係咪藍絲狗都係一定要咁撚奇怪?

個傻閪驚到連fb acc都del埋
此post已完

咁撚似啲智障人士

，連登最鐘意嘅男神記者呢間中學畢業，睇佢IG覺得佢對間學校幾有感情，咪影衰佢。
呀媽住附近，對呢間學校都幾有好感，仲話係名校。

應該係改咗username，username跟住網址。

真 但係佢不嬲都係慈幼過街老鼠

以前英中果陣真係好撚出名，係轉左中中之後開始頹

已經俾人 report 到消失咗

黃傘 佔中曱甴

個樣似弱智

香港航空業人手問題研究問卷
「香港航空業人手問題研究問卷」表格目前不再接受回覆。
若您認為這個情況有誤，請與表格擁有者聯絡。

好撚柒

明明慈幼係黃色基地

影撚衰慈幼

個樣好嚴峻

讀完呢科係咪去機底搬行李

唔撚明點解仲俾佢畢業

嘩 靚仔到呢...

我知你睇到嘅
老母俾狗屌食完白粉生到你咁撚柒
做死傻閪咁多年，讀書又失敗、返工又失敗
做份問卷做唔成，而家睇到我屌柒你都唔敢應
死撚左佢啦，等老豆老母可以開心一陣

兩個人圍爐咋嘛

未 del 我仲睇到

佢個新fb名

肥仔你唔使再轉名啦
你就好似漆黑中既螢火蟲咁, 去到邊都咁礙眼架啦

up

呢d人一睇就知係社會受盡歧視 變成反社會

比你哋玩爛咗

佢個post

佢有mon post喎

死傻鳩 你屙尿望唔望到撚架

岩先見到
屌你老母死肥閪過街老鼠 祝你全家白頭人送黑頭人
肥撚到火化都唔夠位擺
仆街啦你 告撚埋我呀 臭閪
吊高你呀媽過海呀

嘩你報狗呀?

本身嗰人就好撚白痴 on 鳩個啲嚟

專登揀公開

唔恥笑得就咪撚擺上D公開場合到啦

兩邊不是人

以前第一份工就係慈幼做
估唔到會出到呢種人

我記得呢條友低form嗰陣已經好深紅
又有情緒病，間中仲會反枱
試過一次喺學校入面掟鞋，三四樓掟返落一樓
之前1111喺西灣河中槍嘅手足，以前同佢同班，仲好老友㗎
依家就算係老友都踩到盡

校務處？

唔記得講
佢自認有份喺耀東做過撕紙狗
佢住耀東嘅

藍衫條友花名咪尻毛勒
中學果陣扮本土整本土關注組
吹到有幾十條友
點知係咁比人篤爆其實係一人組織

舊時做同學就唔會分黃藍
呢加做藍同學，實比人玩撚死
平時講野實加1 2句有顏色既說話
實嘈交

佢fb又上唔到
今次係轉名定係del acc?

佢好似鏟咗佢fb嘅真身
不過我又好似搵到佢嘅分身

唔太記得 剩係記得佢勁大聲閂度門之後敗走

其實會 因為藍嗰啲真係好突出 有樣睇的

喂柒頭, 話緊你牙

上次鯉景灣落選果個張文嵩都係藍

都係慈幼仔，曾經作為佢既同學真係覺得好羞恥

佢之前好似拆啲rb呀 輸左抵撚死la

係呀，啲街坊問佢認唔認同有警暴，佢唔撚答

做研究最基本既academic integrity 呢？
需要同佢老細反映下喎，咁大個人仲想作data

Ive識條撚咩

雨革被人笑五毛嬲鳩
飛撚咗自己對鞋落街

果陣時好撚精彩

我睇住佢掟鞋同大嗌

唔係

論文？FYP咋，俾到盡咪叫報告

利申：I大畢業

diu掟五毫應該好爽
btw點解做5毛做到出名
唔知醜定真心藍？

抵撚死
咁撚愛國又唔返大灣區讀書 死都要香港讀書

幫推

why not both

死肥仔

想搞串份嘢都做唔到
close 咗reply

Details plz

我屌覆錯

The form 香港航空業人手問題研究問卷 is no longer accepting responses.
Try contacting the owner of the form if you think that this is a mistake.

邊個？黃浩然？

係黃浩賢，黃浩然係藝人。

以前間野係勁，轉左中中開始一落千仗

比人笑五毛
跟住掉鞋落街
跳跳地

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

咩事幹咁撚細個會做藍絲

佢頭髮係唔撚洗定唔撚梳
點解可以成舊野

其實啲數據都假嫁啦

見上面係咪3721有合照就post, 咪post 埋一份過下癮

而家唔俾人玩了

封咗入唔到啦
冇得幫佢做問卷添

一定唔係la

黃衛兵邏輯：有合照就一定有路

唔好侮辱其他IVE 手足

呢隻係曱甴黎

起黎做咩 你自己個區都大撚把藍絲啦

Hi 死肥西

手足還手足
識唔識寫係另一回事

慈幼竟然會出到呢種人
陳日君都冇眼睇

問卷自己做啦，橫掂冇人會理真確性

八掛問下，條友係I大一個朋友都無，無人肯同佢一組

天生攣

蓋師兄

想屌格離個個黑icon都同佢合照？

當年中學老師

當年中學老師好比心機教書 人又靚 心地靚

啱阿！今年班師弟好生性！

big 6 son

識玩先會填 等佢一張張人手睇

屌你IVE咋你估MPhil咩
根本全部亂填都交到pass到

擺梁梁出嚟為咩？

早知果陣叫蘇sir拎碌警棍毆鳩爆條on9仔

sor 高估左ive

屌佢老母臭閪枉為慈幼仔
冚家剷啦

呢條友同西灣河中槍個手足同一間

呢個仆街當年係學校嘅64晚會講過「64坦克碌豬無問題，啲人犯法就抵死」

佔中當年撐689，比班中六叫佢5毛同收聲，佢表示「比689個5毫我咪收聲」，結果比3班中六追咗成日嚟掟，由小息掟到放學

講還講, 冇必要post老師既資料出黎

畢業論文

笑撚死
BTW 咁撚無大志 689個5毛就收聲

事實證明5毛係唔會知足

如果我中學有D咁既同學 我一定日撚日掟鳩佢 上緊堂都照掟
傻鳩唔撚幾時撚係度以為眾人皆醉佢獨醒
屌你老味實質就豬頭炳

其實要用...
利申：IVE仔

佢以前到而家都想打返班中六轉頭，可惜藍絲就係得把口，垃撚圾

又話中國幾勁幾勁，係到叫D日本卡通女做老婆

香港航空業人手問題研究問卷」表格目前不再接受回覆。
若您認為這個情況有誤，請與表格擁有者聯絡。

Ive藍屍仔都唔撚會識分析
依家唔使做

右邊我識
五毛黎

巴打如果唔關事既就唔好搞或者遮樣la

hi肥簡 定系你系鳩毛肋

寫住曼聯奧脫福球場

倒不如（綠絲帶與泛綠有關）…

嘩屌
私了啦

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

屌 嬲

我記得啦，當年佢好出名

其實我知道佢屋企唔係藍絲嘅，佢好似係因為鍾意大陸嘅軍火，變咗軍事迷所以先親共。

佢本身份人冇乜精神支柱，所以比較容易投入小眾文化，去獲得認同感

請問你係到做緊乜，唔好成日放啲唔關事嘅嘢上嚟ok？

誰人愛我這種IVE仔

HD要寫dissertation㗎咩

Group project點過

個樣已經夠衰，心腸仲咁歹毒，真係鄧佢父母難過

講還講，Ms Leung無辜㗎！

第4行第2個

張相幾好笑
幫推

藍衫條友好似智障
頭尖額窄

睇返個po 原來都有幾多慈幻仔

痴線 個肥仔點解可以咁樣衰
係咪真係人類嚟

仲有個馬恩國都係藍

咦? 睇嚟肥簡都有玩喎

再睇真啲? 喔，原來想講呢樣

咦咪住先
自己都掟自己?

個google form close左, 要玩鳩佢仲有咩方法

［Save HK]你地有無fb叫Shelby Lam既朋友吖？

又係save hk既藍絲

肥仔你諗住靜靜雞開返FB以為冇人知呀?

直接PM佢同佢傾下計

原來條肥仔報咗驚，大家小心D啦

佢開返ac啦，直接同佢對話啦